教 局 副 局 長 蔡 若 蓮 兒 子 墮 樓 亡 (11)

上10個post:
[url]

尖沙咀柯士甸道擎天半島發生墮樓案，早上11時許，大廈保安員突聞巨響，發現一名20餘歲男子倒臥在第3座平台對開，一臉鮮血陷入昏迷，於是報警。救護員及消防員到場，為傷者急救後送院，惜告死亡。警方初步相信男子由40多層高墮下，正調查其墮樓原因。

現場消息稱，墮樓男子為教育局副局長蔡若蓮的兒子，蔡之前曾任教聯會副主席。

同場加映

教育局副局長蔡若蓮在網頁撰文，關注童黨欺凌問題，指欺凌行為不單是膽小表現，亦是低劣及可恥的行為，須採取措施制止及處理。蔡若蓮表示，去年社會事件後，傳媒廣泛報道「私了」情況，青少年耳濡目染下，誤以為社會接受「私了」，或以仇恨言論宣洩情緒，導致價值偏差，守法意識薄弱，以為暴力可以解決問題。

From:
Source:

同場加映

若蓮喪子

【釋義】 若蓮：港共酷吏，所屬衙門曾指責自殺學生欠缺人生規劃。喪子：兒子死了。
【出處】 丁酉年秋酷吏若蓮長子自盡記：「今若蓮喪子，吏偽憐之，更未憐昔眾學子。」
【用法】 形容發生同樣的事情時，屬平民百姓的極盡涼薄，但涉及權貴的則強迫大眾尊重
【例句】 商人聲稱全民共享的郊野公園可以開發，但高球俱樂部卻要不遷不拆，真是若蓮喪子呀！
【義近】 厚此薄彼／只許州官放火，不許百姓點燈
【義反】 不偏不倚／公正無私／一視同仁

Source:
由摩西巴打提供

趕得切重陽節開post

\|/

等左幾個鐘
終於有人開11

恭喜蔡副局長

重陽節蔡副局長最緊要一家人齊齊整整

蓮子變蓮蓉

賀賀佢

有冇可疑

重陽節快樂

蔡若蓮害死佢個仔 死因冇可疑

你哋冇人性

拉

sor
唔小心推咗
\|/

真係唔應該 拉

拉多幾下先

單黃白蓮蓉

雙黃變單黃

唔知蔡局長中秋d月餅食晒十木

少咗個人 係食得慢D

或者佢根本就唔care呢
佢死左個仔都好似冇野咁

重陽佳節倍思親 蔡若蓮
伍淑芬 重陽快樂！

3年前最有能力阻止呢件事發生
一定係蔡若蓮，佢責任最大

Push

開到11

重陽節快樂

副局長有冇問米，究竟蓮蓉中意中式重陽節定西式萬聖節?

樓主上個post過咗#1001

冇鎖到

push post (10)

過左咁耐仲見到

你地有冇良心啊
推到第11個post

wtf

係咪10同11 2個都推哂

唔知點解吹水台解咗1001

俾大家無止境地永遠懷念蓮蓉

唔好推啦人地死左個仔仲推，無人性呀

多謝巴打提醒

唔好推

唔好再推

西方鬼節了

萬聖節了🎃

你地收手啦
唔好再推啦

手足

個仔遲幾年死咪好

可以告棟樓犯国安法

楊用紅會唔會同佢生過個

其實九龍站啲樓都幾邪

其實上個post好似未爆

係唔知點解吹水台解鎖1001

兩邊一齊推！

陰功

念念不忘

Thanksgiving

推

哎喲

支足

痴撚線
想推到幾時

勁

推到聖誕

跳番上樓未

輕輕一推

支持 理解 尊重

巴打推得好勤力

星期一又冬至

冬至快樂啊

推到11

冬至一推

冬至快樂

跳樓又唔叫
依家先跳就冇癮啦
人哋跳樓就型啫
你跳就柒㗎啦
谷鳩氣

一家團聚啦

早晨

平安夜一推

推推推推

新年快樂

抵

推post令更多人快樂

呢幾日好凍蓮子屍骨寒咗未

推推先

wow

蔡若蓮：12港人案繪本借童話包裝政治宣傳 學校不應採用

屌

佢幾時生多個...

呢個仆街好搶口

就新年祝定佢早生貴子

停咗經未

推推

幾時團圓

過年了

年 又過年

教 局 副 局 長 蔡 若 蓮 兒 子 墮 樓 亡 (10)

集中推10先過嚟
唔知點解解咗1001

？

？

新年快樂 學業進步 快高長大 幸福美滿

祝早日超生

oh rip lol

恭喜下先

Rip
佢帶咗唔少歡樂比我地